你部android勁lag囉

idog每次拎我部機㩒都會咁講
其實講完係咪會有優越感d
每日用嗰個覺得好順 你地就覺得lag

見到成班idog對住啲毫無創新嘅產品打晒飛機咁真係得啖笑

利申：雙修i7+, s9+

今日既Android 唔同以前 流暢度可比iOS s855又慳電又唔熱 用過今代Android旗艦先講野 ok?

啱啊 我部s9+出街捱到成日
idog fd出街兩三個鐘就話無電

用過舊Android 機 係會愈黎愈慢
而家用xr 但以後唔諗住買iphone
屌你 錄音自動停 鬧鐘冇得較日子 番工冇得set whatsapp 冇聲 來電有聲 keyboard 又廢 打英文字明明係存在 auto correct 走 打中文詞 只可刪兩個字 唔可刪一個字 屌你 Android 有聲量過大警告 iphone 聽完WhatsApp 錄音 去Spotify 轟到耳痛 屌你班iphone engine 咁撚多錢 基本野都搞唔撚好 又少app 屌你又冇得down mp3 手機開 屌華為 三星 Nokia Motorola 都咪撚屌iPhone 又貴

IPHONE打機就真係熱到降頻LAG 啦

老吹得太過分 做打手都做好d

我有邊句唔係事實

舊android的確有好大缺點
lag 電量倒水 成日話唔夠位

低中價位an機唔敢評論
但買旗艦機絕對順暢
啲人成日吹奏iPhone嘅手勢操作
an機其實都可以set

個人覺得iPhone最廢係關wifi都要入setting度搞
呢啲咁基本嘅功能都fix唔好
除咗mac同ipad pro 2018完全唔知apple仲有咩優勢

so far部s9+用咗大半年
都無出現idog所講嘅電量倒水同lag機嘅情況

你唔識用電話就屌個電話有問題

😂你教我點係iPhone Xr set 到下面丫
1） 同時間來電有聲WhatsApp msg 靜音 （靜音模式會令兩個都冇聲） 左邊靜音鍵會令來電冇聲
2） WhatsApp 內置iPhone keyboard 打兩個詞語 只刪第二個字
3） 鬧鐘set 日期（行事曆冇得教震機提醒etc 提供唔到鬧鐘效果）
你整到我俾100

我都你以事論事 伸用緊XR iphone 根本係冇某D功能

1) 鈴聲教到最大，Whatsapp通知較無聲

完

100$ 唔該

冇聲整唔到震機 其他point 扮睇唔到？
Ps 我煮緊飯食 可能有d 細節位打錯

淨係鬧鐘冇date setting 已經鳩啦。
你用過Android 鬧鐘知iphone 有幾唔方便。
行事曆or reminder 係俾唔到內置鬧鐘既功能
震機/ snooze 等等
我要額外app store 買韓國app 先整到
你呢d 唔係忙同埋冇重要meeting 點會明丫
有時番工 但lunch 有重要meeting 個鬧鐘只可震不可響
有時早上有meeting 要鬧鐘響
而且要有日子setting iphone 既內置 行事曆reminder 或者鬧鐘 都提供唔到上面所講情況

算把啦，ios 乜都set好比你，佢地乜都冇得改咪逼住要用囉，用耐咗自然會慣啦，姐係日日食開屎你都唔會覺得屎臭啦。

用iPhone 內置鬧鐘 冇得set 日期幾時響
行事曆/ reminder 個d 冇得選 震機提示/ 響鬧提示/snooze
要另外俾錢買app 先做到

Thanks btw 補充少少 WhatsApp msg 震機提示 來電有聲 可能set 到？ msg 冇聲來電有聲可透過WhatsApp set 但 msg 震機 來電有聲 iphone 同WhatsApp 應該都冇呢個功能？ 利申： 仲用緊xr 但已好耐冇糾結呢d 野 番工 只一鍵左鍵全部震機提示 但有時錯過重要來電 （冇聲）

我搵過多過十個app 係冇ga 得一個韓國付費app 先有
Keyboard 個個係係 WhatsApp 例如打 事字 按佢提供既實字 再重複一次 變左有 事實事實 但keyboard 唔俾選第三個字刪 一刪要刪成個詞 （事實兩個字

鍵盤無試過有咁既問題

片 ：
佢唔俾你刪第二個字

係呀 呢個係iphone 冇得set 係事實 呢個只係我對iphone 其一不滿 因為 番工個陣 有重要來電希望有聲 ， WhatsApp msg 如果完全靜音 會miss 左重要野 都希望震機提示 但iphone 竟然set 唔到到呢樣野 我搵過support apple team lead 黎埋都話冇辦法 iphone 做到既只係
1 手動調較
2 全部靜音 / 震機
3 來電有聲 WhatsApp 冇聲
冇得做到 4 來電有聲 WhatsApp 震機

An 機os 係差少少， 有時auto update OS 之後中on9 野 an 機本身有好多防藍光app 前排os update 之後冇個藍光app用到

Ps 舊an 機冇內置夜光模式 新an 機有但冇得較強度

i7cpu點用

你話鬧鐘無得較日子我都覺得ok，你屌個靜音模式無聲我真係R爆頭都諗唔明，你咁憎WhatsApp有聲嘅咪mute咗個WhatsApp notification佢然後唔好較靜音lor，又要屌WhatsApp有notification但係又屌WhatsApp細聲係咩玩法，又話自己用spotify但係又要download mp3？你係咪唔知Spotify都可以down歌啊？autocorrect本身就係建議個詞語俾你如果唔係你隨便打個字佢就autocorrect你你咪捉蟲？keyboard唔啱你用就等於廢咁你用返垃圾android啦配合返閣下個腦一樣夠垃圾。

btw廢物唔該尊重知識產權唔好上網down歌啦，做犯法嘅嘢仲聲大夾惡似足班大陸蝗蟲

mp3有話犯法野? btw 太空空氣清新機 已經講解得好詳盡, 你可睇下佢回覆再俾下意見

1 你有方法做到whatsapp 震機通知, 來電有聲? 我賭100,
2 你覺得spotify 包含所有mp3?
3 有D 現有英文字iphone係會auto correct 我冇突登記例子
4 我買Q左spotify 其他mp3係自己聲音檔,你可以咁惡鬧我唔尊重知識產權真係好撚笑

1.
求下你返去用android啦，唔好喺到柒下柒下咁，真心唔想笑你呢種弱智仔

2.原來android嘅Spotify多歌啲？講到好似係ios問題咁

3.自己去文字代替到set啲火星文啦傻西

4.證明你連itunes都唔識用，都係個句，智商唔夠高唔好學人用iphone啦

其實認真問 用an機有乜咁慘
淨係因為用過初代an機唔好用就屌
又有幾多係用過新an機
同以前已經係兩個層次
用完再出聲啦...

idog 講野咁撚矛盾嘅，你哋唔係話apple產品出名易用架咩？有唔清楚嘅地方就話人智商問題，如果系統真係咁user friendly係人都識用啦

仲要佢都冇話Android Spotify多啲歌，做咩自己鳩噏？佢講緊Android 嘅Spotify 可以detect機中嘅 mp3檔案，將機入邊嘅mp3加入Spotify playlist

樓上屌鳩人地唔尊重知識產權真心弱智，明明都未了解完就隨便屌人，用mp3檔=翻版？

你呢種弱智仔，乜都唔知就隨便屌鳩人，收撚皮啦，用iPhone都冇問題，個個人有自己嘅選擇，不過你呢種垃圾以為自己用iPhone就好撚高尚真係垃撚圾，係咪覺得自己用iPhone智商好高？

fd部is max成日都要插住尿袋

Apple加價當idog傻仔咁撚
用唔合理嘅價錢買部古董
人地睇到當佢地係水魚
佢地仲覺得用iPhone好優越
成日覺得非Apple就垃圾
盲目到airpod2咁垃圾嘅spec
都可以兜返話買耳機係應該求方便
唔係追求音質

都話apple當佢地狗咁撚，但係佢地仍然咁支持，試想有快充功能嘅iPhone XS max 只係俾個5W charger想問5w點撚快充，人哋撚鳩你哋減成本，10000幾蚊嘅機都只係跟垃圾叉電器，不過佢地都係咁買。
反而啲OnePlus呀華為啲大陸機都會跟快充專用嘅插頭，ifan一致認為係垃圾嘅電話就算平機，都唔會係呢啲地方賺錢啦

同ifan議論真係無撚用，技術落後又話等技術純熟跟住出到7代電話先有防水功能，真心笑撚咗。

冇辦法啦，人哋買耳機唔係為咗聽歌，係為咗方便架嘛

傻西唔識用iphone=iphone難用？為反而反閣下咪又係on9仔一名，我夠話覺得android難用啦係咪姐係android係user unfriendly啊？
宜家係邊個未搞清楚部iphone點用就大大聲話iphone難用啊傻西，佢個腦有問題姐連你個腦都有問題啊？
社會咪就係多得你呢啲垃圾所以咪成班弱智聽曬你哋講一味為反而反lor

Spotify detect到down咗嘅歌咪姐係網上down歌lor白痴仔，好人好姐要呢個功能做咩？

你講乜鳩？你係未試過俾錢買歌好多平台都係買完歌可以擁有個mp3檔案，比完錢down落嚟想係自己部電話播都得罪你？ 佢都講咗spotify並唔係有全部歌，咁想入啲佢冇嘅歌有咩問題？人哋都係問iPhone 嘅Spotify 係咪冇呢樣嘢啫，你咁都要屌人，仲要質疑人哋點解要呢個功能

為反而反係邊個？樓上發問個個又唔係盲反，人哋目前用緊iPhone唔識用所以提問，你都要屌佢，聽到人哋唔識用就屌鳩人冇智商叫人死返去用 android，唔識用都要俾你屌你身邊嘅人都幾慘。

反而你乜鳩都唔知，只係因為人哋係Android轉會過黎apple，話apple有小小難用，你就無知咁去屌人，邊個先係盲反其實好明顯

此post已完

呢個認真係蘋果眼中"Customers' always cause problems"既完美演繹

我真係好唔明白 難道用iPhone耐左就唔會慢？ 只有and機先會？

idog:我地只要重新reboot部電話就會重新翻生,
Andriod?就算洗完機第一次reboot又有撚用咩咪又係lag

成萬蚊都唔包快充真係講唔過去